有冇人真係J過edc堆閃卡？

像素又低
燈光又唔好
啲女擺啲pose又唔靚
批相其實一啲美感都冇
有冇人真係試過對住來打J?

如實作答
正：有
負：冇

PG 果啲好撚正wor

又唔打燈化妝點j，加上個樣又無新鮮威

素顏柏芝blow blow阿嬌都好正喎！

最正係楊小姐

你話事啦

bobo果d

佢條脷

鬼妹樣果個正

咁都叫點j
當年既柏芝阿嬌無化妝都靚過宜家班化曬妝個下巴吉死人既韓星啦

其實得阿gill著lace黑白內衣嗰輯影得靚

竟然真係有人J

J左bobo個屎眼